老老實實,唔太睇好毛記

話就話超額認購,但個人覺得沉船機會超大
始終 毛記既target customer主要都係80後至90後 你成日曲線抽大陸 變相得香港呢個市場 沖唔出其他地方 同埋d野越嚟越低質 長遠嚟講 兇多吉少 可以一開始嗰段時間會因為羊群效應係咁升 但長遠嚟講 同美圖差唔多

利 無抽到 拎筆錢買哂騰訊

麻麻地

有邊個依家抽毛記係睇長遠 ？ 開市頭兩日執五皮左右就唔玩呢隻啦

個個都係諗住炒頭果浸架啦
你估有人長渣咩

講咁多廢話做乜?

BTW 700 RIP

越黎越低質已經係前設
好多股都係得香港市場 例如hktv
佢本身都唔係咩超大型公司 唔需要搵騰訊比
Btw正路都係炒一個半月
長遠睇每次佢d分獎典禮應該都會爆一爆
平時應該都係咁妹下妹下

自從要上市，佢地都冇咩抽大陸水啦

我都唔睇好
因為9成抽唔中

抽得幾手 當升3倍 又點

得果咁少錢

抽得新股就係炒第一水

炒新股咋，你估同佢過人世咩

玩新股

第一日收市前已經諗定止賺
第二日SET定止蝕
第三日已經上定連登笑鳩高追個班苦主啦

天才先會諗住長渣

最緊要早D入倒貨, 賺夠就早走早著

一黎無業績可言 二黎隻股d莊會好快散貨

有無人解釋下點解可以咁爆

預左多人抽 但估唔到會史上第一

天仁開始已經多左好多人第一次接觸股票
個個都話抽
今次100毛食住個勢 打正後生仔市場

開市直插既股應該唔多啦
唔會咁撚ON9少少都執唔到掛

毛記？不了

諗法一樣

隻資得果4000萬開市1.2即插50%？大芋食風？

屌好似qq咁攬住過人世咩

炒新股講供求同運氣姐

大户都要派貨嫁

基數細姐